Oneplus 3T 定 ASUS ZenFone 3 ZE552KL

用緊HTC E8
係地盤用跌到崩撚晒
而家喇叭壞壞地，仲又慢又唔夠位

想換新機
1) Oneplus 3T
2) ASUS ZenFone 3 ZE552KL

有無玩家講下呢兩部揀邊部好

可以等下送貨就3T

唔等得就asus

送貨都好快

一定簡3t

asus 冇nfc 冇volte 冇vowifi

一定唔夠門市買快

3t不解釋

3t要落單到送貨要幾多日

nfc都無
決定了 唔該晒大家

3T 無誤

htc 10